小學雞勿入,覺唔覺人越大越唔鐘意食熱氣野?

人越大食熱氣野就好容易上火,熱氣,喉嚨痛

覺唔覺

黎左m之後每次食熱氣嘢經痛會仲勁啲

係食小好撚多，但都鐘意食既

覺 又易上火

覺 小雞個陣都日日食 而家中二已經叫阿媽唔好整咁多熱氣野

好易喉嚨痛

愈大愈覺得要身體健康
我只想 身體健康

係食小好多
凍野都小飲左

好想番番細路個陣， 食咩都無顧慮

覺 但唔係健康問題
大咗反而覺得蒸先食得出食材原本味道

死毒撚一日三餐都未執得正學人講健康

係，加上自己係暗瘡毒撚

係唔夠膽食

係
食到毀容為乜
而且人大左越講求健康

同意，以前食炸野呢啲熱氣野都無事，依家一食就成日爆瘡同喉嚨痛

仲係成日食

上火？熱氣？

食完好撚口乾 不了

....

唔覺

成日出街食嘢，嗰晚都會好口乾
越嚟越少出街食了

熱氣野仲受到，反而甜真係越大越麻麻，以前無甜不歡利賓納都要1:1先飲到落肚

飲品都係 唔係唔敢食唔敢飲
係根本唔想

想食但好易熱氣